西遊記兩部曲可唔可以算係最經典既周星馳電影？

月光寶盒同仙履奇緣
兩集內容環環相扣 慢慢舖陳出一段受命運作弄既愛情 有悲有喜 有笑有淚
仲有一首點題既主題曲 - 一生所愛

Juno有首金剛圈又好似係講緊依個故事 每次聽到都諗起至尊寶帶金剛圈既獨白 同埋痛到捉唔到紫霞 望住佢飛走果種崩潰

仲有紫霞真係世界級靚

我覺得係劉鎮偉嘅經典至真

破壞之王

國產零零漆